{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76039&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수정원이예쁜독채펜션"
    },
    "text": "周辺には梧桐島があり、車で25分で行けますが、鐘浦海洋公園とアクアプラネット麗水も車でそれぞれ25分と24分で行けます。 予約の際には、2階に行くためには外の階段を利用しなければならないというお知らせがあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能であり、送迎はできません。 子供たちは必ず保護者と一緒に来られなければならず、愛犬の場合は首輪を着用しなければなりません。 バーベキューをしたい場合はザイグルをご利用いただけます。室内でのみご利用いただけます。お支払いは当日現地にてお願いいたします。 最大人数を超えたり未成年者が同伴する場合には注意しなければならず、火災危険物質の使用とゴミの分離などにも注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "梧桐島への行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "梧桐島へは車で25分ほどで行くことができます。"
        },
        {
            "question": "鐘浦海洋公園へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "鐘浦海洋公園へは車で約25分かかります。"
        },
        {
            "question": "アクアプラネット麗水への行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "アクアプラネット麗水へは車で約24分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "2階に行くためにはどのような階段を利用する必要がありますか？",
            "answer": "2階に行くためには外の階段を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は17時から可能で、退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "子供は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "子供は必ず保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊することは可能です。ただし、愛犬は必ず首輪を着用している必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをしたい場合はザイグルを利用することができます。ただし、室内でのみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "お支払いはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "お支払いは当日現地でお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合や未成年者が同伴する場合には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合や未成年者が同伴する場合には注意が必要です。火災危険物質の使用とゴミの分離などにも注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 448
    }
}